下一個金融風暴將由GME,BB引起

同意
利申GME玩家

好驚點算

Cash is king

快撚啲跌 covered call 左
唔好call走我啲股

其實係班沽空機構玩野

琴日flash crash 都食食地屎
一陣大吉利市.72 citadel 含撚咁就陷家鏟

我覺得真係有機
莊家大戶互相注資幫拖
夾爆就等第一間大公司破產
之後就骨牌效應

第一滴血就係沽空公司破產

嘩好驚 點算好

酒呀

史稱 lihkg x Reddit風暴

Lihkg行遠啲啦咁都要拉關係

劉夢熊.gif

出面啲人講到連登好大影響力咁呀嘛

認真講 唔係因為佢地short 到short 左 搞到金融危機

咁你覺得係唔係

吸乾哂最後火棒使者既精力之後金熔2021

佢爆咗散户都唔好受
一個散户跳樓死對市場0影響
一個機構gg 全個市骨牌gg

已經爆左一間要人注資27億

連登咁都要抽水成班平行時空
成件事閪多過like

佢爆跌唔會股災
爆升先會